## 1.2 Viva_la_vida (31/10/19)

* Añadido README.txt
* Añadida la clase Bonus
* Añadido el CHANGELOG.mp
* Cambiado el nombre de Practica4 -> Practica5

## 1.1 Let's_go! (17/10/19)

* Nada añadido (pruebas de como va todo)


